[3OT雷76，德州互片]2017-2018 NBA賽季討論區（77）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

龜

痴撚線..
3OT咁樣Facial dunk..

反龜有咩好講

龜龜個樣

WB無限體力

西書

Grant hill燈咩撚

小寶

Westbrook

WB個系樣好撚衰

型撚到

Saric個下又冇FOUL =.=
屌牙

沙域fake起晒都無foul

Mvp咁打咪幾好

柒到

西書呀勁呀

佢其實只係唔好成日PULL UP已經夠

食屎啦
NO CALL先有得比佢打快攻咋

組巨頭真是ON9...

還call 比我雷

3ot都咁好力

正式宣佈 3OT係我龜既表演時間

攻你老母

呀唔係, FOUL 你老母

真係無諗過haren變左okc三子清泉

呢段佢實上腦，睇佢打成點

有三雙, 有highlight dunk, 超額完成
輸埋場波就完美

冷靜

想睇刺箭 快啲完啦

JJ

mb真係好屈

想燈4OT?

對今場d球證唔好咁高要求ok?

Melo仲廢過係Knicks...

病西d傳波真係唔似一個新人

wb

ot3 wb天下

熱完身了

我龜

屌你WB識停得mid 真係大奇蹟日

Melo hot hand 都企到變雪條

roco

3ot真係睇體能

有冇機會睇4OT

今節嗰一球又射咗，唔使有波掂了

馬刺小動作多到

BYE ADAMS

俾人監生雪死

mb

呢樣野雷真係唔會點輸

Oh...

Embiid好撚搞笑

adam foul out
要比mb 中出籃底了

呆滯MB: Where am I? What am I doing?

真巨頭

好撚正

adams bye

屌你mb串撚到

Patterson

adam oh

wb爆都爆死你啦

patterson比人狂爆都似

jojo無力啦

西書d體真係無限

Wb唔爭在啦
打夠7 ot 破紀錄啦

WB完全屈機...

Wb識唔識攰

又冇戰術畀佢唔知做乜鳩
不如收埋佢

3OT對面連企都企唔穩啦
仲邊有人頂到WB呢隻體能外掛

4th OT

wb一拎波老西爆上前場先

有兩個巨頭都用MVP打法

Embiid醒，咁樣draw

信回億

Saric好廢

Wb嘅好處真係無限體力

由頭到尾都係ＭＶＰ戰術

我轉得台未

7ot 7ot

Covington 果下alley 真係無力上
但龜仲可以跑100米咁爆出去的

聽唔到CHANT乜

Set比紅撚射好過啦

title燈到無得3Ot完

認真
如果4ot 唔該brown收embiid
輸都唔緊要

仆街
淨係睇左一陣波已經覺得pg melo一定好撚無癮
個仆街下下自己上

4OT

明顯見到腳軟

屌76籃板呀

冇力了

embiid

MB狂拎波鳩打

Mb腳軟

MVP心諗今場可以刷夠兩場數據

mb blk

MB累了

MB生命籃球

Mb block wb

PG去食屎啦不如

個個腳軟

呢一刻無得好講
真係得WB最夠力

embiid huge blk on wb

雷D人仲有力個下先得人驚

個個冇曬力

76人加油

空哂都唔入

又block 7我龜

攰到籃板都唔執

生命防守

場上10個人 得wb一個仲有力跑

要個玻璃底咁打

mb會唔會暈低

呢下一定要上

士氣波

MB就斷氣啦....

MB rejection

Mb呢嘢真係爆用生命值硬接

mb呢個block真cls

今場打到你斷腳

BY 肥仔安東尼.

串我?

原來箭炒緊刺

4th ot就gg

wb係未有幾兄弟架 咁撚好力既

查實西書仲可以打快攻

好似睇緊湘北打山寨王

生命籃球

Mb

贏啦雷

得番wb有力打

小牛都贏唔出奇

正常 kawhi唔係長出嘅
一定俾箭中出

字母場均30+10真係基本

第二次了

ROBERSON

反手

火箭已經打完第一節

Robertson終撚於入...

屌你一樣情景幾撚驚

蘿拔MVP

Roberson

okc終於贏了

roberson今次終於上了

Roberson平反了

ROBERTSON

THIS TIME ROBERSON

張功補過

我幾時先可以睇刺箭？

聯盟幾時先肯改規則
Embiid 果招低位 fing 手 draw foul 同 KD 招 rip through 性質上根本係一樣

羅拔仔贖罪

依個ot no call左2下啦=.=

七成用三分決勝
好壯烈

絕殺就搞笑

佢成套動作都係draw foul完全唔撚係上
PP岩岩捉到佢避開哂

76人 紅撚三分絕殺

西書擊敗MB

Robertson完全冇人理

76應該射3。。。唔係就真係ot4

3OT皇都未必有氣打
但龜既體能無限

贏了

embiid都生命籃球

我要睇絕殺

紅撚會射得中 ?
博4ot好過

一定三分啦 仲同你打ot咩

紅撚去死啦

MB

紅撚真係好廢

紅撚

雷

PP BLOCK

話左紅撚係垃圾

冇力

幫二哥燈

雷既防守

龜一嘢fing開mb隻手

read my name

個個屌紅撚，大佬呀robertson守緊佢喎

redick幾時死

西書罰球

MB搵命搏

屌你老母紅撚

LeBron James: Man this game is nuts!!!!!

...

mb想扶起melo,melo都諗住比佢扶,wb走埋黎一野拍開mb隻手做咩

搞掂

平時成日吹，守佢果堆內線成日 foul out

終於睇得箭刺

屌你WB咁撚串

屌你MB同WB

Wb同mb

WB

雷三連勝

紅撚收皮啦屌

紅撚全家俾狗屌

轉台啦

啱
唔應該獎勵呢種純 draw foul 行為

吹3秒

兩個串友

今日開始唔再幫西書口

咁嘅nba先有趣味 兩邊都

紅撚退休啦不如

WESTBROOK今年係雷變佐犯眾憎咁.

wb say bye bye to embiit

屌你老母西書兩罰炒晒死撚左佢喇

PICK開咗啦，又避唔到PATTERSON

屌你wb打好少少使鬼3ot

紅撚老啦 又矮 點打姐

西書啲罰球真係

呢樣唯一值得讚

WB真係好撚黑人憎
拎住個20% FG仲想扮英雄

返歸啦 柒碌

仲有無人反龜

第2球特登炒

佢係功臣係MVP，WHO ARE YOU TODAY

轉台 箭炒緊有kawhi刺

🐢真係D點都有得殺

小寶係咁架啦 當對手係殺父仇人咁打

OT黎講 佢係既

可愛又想1打9?

龜今年FT 點解咁廢

炒左對面無時間開波嘛

WB根本就等緊3OT 場上9個人都冇力個刻

但調轉番諗
係你防守做唔好先會比人咁樣陰你

佢老母，真係垃圾黎
3ot都係度派膠
第一球空哂唔上要反手比人block
之後依加又比人block

最尾個罰球明顯係特登炒既
算佢有啲腦
第一球就幫佢唔落

last shot點會俾佢架

Mb又要休息幾日了

10/33
都拎到光環

贏左嘛

我寧願比covington

高比啲FD

有無人睇箭

火箭有冇咁準

公牛想點
Mirotic
Portis

比PATTERSON BLK

抵死

MB唔自己去。

安東尼好好人。 送對鞋比ＦＡＮＳ

最易守係佢都比佢

cp

家嫂好廢

兩個基石

Covington一來冇力，二來岩岩adams推embiid撞佢個下
見佢之後行路都怪怪地

刺比人強姦

追住家嫂黎屌

gasol 跑唔撚到回防

好撚準

箭啲三分有冇準到咁

個個都屌 Robertson
冇佢同 Adams 做防守
你龜拎5雙都冇撚用

火箭艦長

箭hot hand到

斷氣啦 打咁撚快

76 BIG MAN馬力大，身體損耗好嚴重，所以真正決勝嘅地點就係呢度

熄得

紅撚老將都出50mins
今次唔屌佢了

呢句真

ok
殺撚左佢就唔洗屌

比JJ射真係冇錯既
同場得番佢叫做射到 其他企哂係到
係比人blk 冇得怪啦

照屌唔撚理

1747準啲喎

Rob真係shut down左紅撚

收番埋家嫂啦

走住黎屌

OKC 防守幾好
如果進攻正常番少少就會幾勁
但首先要龜個腦正常先

Mb打完呢場 要抖返幾耐

mb射左佢啦

D人覺得有人幫左佢pick就一定要避到

spurs 可以出後備

因為得一秒， 入左人地可以開半場波

射三分追平手

一秒執到掉過半場都死啦

有冇人知肥仔係第3次OT點左幾多次波?

西書好有血性 #曼巴精神

三個來回 佢已經斷氣
波波玩鳩佢老人家

外國班公牛迷屌哂鬼

冇內線用嘛

你知唔知其實係你個名燈到佢咁

屌
佢Clutch Time柒都唔撚係第一次架啦
係咪唔撚屌得啊

公牛突然想打返PLAYOFFS?

Melo做左吉祥物咁

有基石都唔岩

反正有兩日休息
同時雷聽日B2B打紐約

咪玩啦 籃板都冇力拎咁制

係囉 其餘4個唔係無手感就無力
JJ咁老都肯同你跑50mins都算係咁

mirotoc同portis又咁friend既

輸二分搵個三分射手絶殺係無錯

但打第三次加時，會唔會累左小小呢？

Melo 有無力打

屌海寶究竟做左D咩
公牛咁勁既

米歷治依球勁

Mb 咁撚串
咁都輸波
死撚咗佢啦

wb兩個ft都炒曬 笑死

箭今日都ok hot hand

防守時成日掂到人地波
對ＭＢ 錯位都幾次啦真係

LMA隻廢

Lma

下一代ＭＶＰ你當佢流架

轉打SG 位可能會好D

佢頂住adams拎板好撚辛苦 仲要果幾球block 攰撚到

二千幾萬一年呀

打交兄弟，先輸幾場培養團結

箭啲三分

Ben真係要苦練中遠距射籃

每個OT射一球

咁叻你落去打啦

唔好問

重演上年playoff第一埸

波波甩咗咁多頭髮既

防守>>>>三分

cp3

射兩分入4OT又係搵自己黎搞
3分入就入 唔入輸撚左返屋企訓教仲好

炒哂班二打六簽返幾個球皇去啦

COUSIN, M GASOL 是但一件

配多個三分射手, KLY THOMSON

執多隻PG 吧.

Melo 比人double team 但成班人係外線睇波
然後melo 傳番出去比外線鳩射
走下位 pick 下都無

佢老, 矮
但有經驗.,叫佢指揮啦

場邊個隻我指

屎綠

屎綠啲三分 算罷啦

刺會唔會俾人炒40分

擺到明係good d都可以話紅撚錯，係呀佢錯就錯在唔係7.ft高

上年po第一場都係咁

投降啦唔打

我同意射3分啊
但比紅撚真係
0信心

Cp3有望西決啦掛

點解刺永遠都冇一個穩定啲既三分射手

Spurs Rockets 重演Po G1

上年po第一場都係咁
之後就

屌佢廢啊碌撚

Harden出場

要睇MDA

grenn個射姿有問題，所以跑跑下就唔岩力

趁mirotic有價快d trade啦

你眼花

屎綠啲wide open好j到呢

Ryan Anderson PO 自動收皮

做下戲啫

唔係點引你關注?

Bonner?

CP3個BLK點嚟

kawhi

今年多左CP3真係難講... 雖然對可愛好有信心

太監刺

Spurs 點射都炒
玩撚咩

forbes

我諗戰術真 cp jh 有份諗

垃圾刺

靠佢死得啦
你望登登唔駛咁攰CARRY得番好過啦

76

可唔可以要5個kawhi 點打啊

Fobres 又係好穩夠沙卜

做得唔好吹絕對無問題，好似向前跳 contest 比人 draw foul 絕對應該吹
但係 rip through 同 Harden 自已用 off hand initiate contact 呢種都吹真係唔使守

暫時睇落可愛幾fit

想4

有無人留意到頭先PG炒左幾多球絕殺

Kawhi一打五

Kawhi又一打9
Kawhi:lma唔係勁左嘅咩

點解靠佢會死，大飛唔係佢連playoff都入唔到啦

一線鷹臨尾先輸,真心tank

塞軍輸波沒人提

去七六人?

同WB Friend就有得射
唔Friend Bye

Kawhi一番黎個個又依賴

後備班友唔講
稍為射到3分嘅 得返18射7中嘅JJ同21射4中嘅Covington，
你揀邊個

講緊西決
靠佢有冇入過

點解同要上年箭比
多左CP PJ 王子
自帶防守

可愛好穩定，可惜隊友搞唔點
屎綠又係食哂屎

Embiid

騎輸就有人理姐

佢兩個共存唔到

咪係囉垃圾刺廢到呢

公牛

Gobert又傷左

唔靠波叔靠邊個

5連勝 被迫害

唔係掛JAZZ點算？

打交雙雄 迫害GM

屌佢老母西書第四節射7中0，MELO一次起手都無

波波係咪又玩暗黑
捧殺火箭
PO又第二輪收你皮

但係得其中一個又贏唔到冠軍 班隊友又老又新又唔穩定

今場算係咁啦
其他個d咁樣 俾個完全體lma你都冇用啦

基石今日射得咁屎

有湧點都贏唔到

講真睇左咁多年大飛打playoff，真係串唔落佢，daj BG嗰d慣成隱形，佢連籃板都要自己攞埋

做乜鳩

Melo無力走位啦

笑撚死

唔好出mills啦

佢兩個進攻方面撞得幾勁
偏偏佢兩個又唔係都係勁組織既人
1+1<2就梗

去潮啦

德州互片變德州電鋸大屠殺

Kawhi真心冇跌watt

箭

KAWHI入完3分個樣幾撚灰

公牛係咪連勝緊

可愛幾fit啵

對面咁準

不嬲都咁嘅樣架啦

mills點解要step back

你大佬黎架
下下關鍵時刻唔CARRY走去屌隊友
你睇下哈公子柒俾人屌到幾甘啦
贏就你勁輸就隊友

屌你基石

贏緊個樣都係咁

波叔carry到咁都要俾人黑

佢D壞習慣一LEAD得多就打得好撚隨意

其實76輸係少件clutch time scorer
Ben真係要練下波

一早應該出小球陣啦波波

講緊入西決
你地走出黎自取其辱咋喎

明明應該係睇左咁多年大飛都幫佢唔落先岩

人射3你又射3

主要係kawhi打唔到咁耐

仲有豬閪富

基佬

FULTZ

根本唔應該出家嫂

全隊著火 基石就熄火 屌你咩

而家得mb係叫做reliable 攻防都係

都要試下既

吓家嫂要打替補？
千七萬簽返來架

佢出到之後會好啲但長遠嚟講牙Ben一定要練射波

呢句真，佢既身體質素應該做到呢樣野
不過新秀就比d時間佢啦。
去到ot無上腦傳到靚波，
真係合格有餘啦

mvp

木口木面入樽.jpg

如果有富係到last shot就唔使搞咁多野

D 射波唔改善永遠都係呢個LEVEL

似係傷完未好哂，發力有d問題，個態未係100%

你睇佢呢三場都係射多過剷

我支持下年唔續廢物紅撚

Rondo出返之後，Holiday即刻勁左十倍

大飛點都搵唔到一個癲佬
bg daj又柒下柒下
最似癲佬既得crawford 不過又係海鮮波
睇完今年大飛
終於有個lou williams頂下啲clutch time
但係太遲了

同意 mb一唔係場唔知搵邊個做進攻重心

有牙豬MVP返咗去含撚啦仲可以係度寸77咩 屌靠牙Ben真係食得屎

請肥T做柒碌headcoach

我地球迷知冇用 佢要肯勤力...
硬係覺得佢性格係知道自己係勁嘅新人
就囂
希望我feel錯
有lbj嘅性格 未來肯定係佢

後場差太遠

平平都唔續

你都幾黑心 咁同叫embiid去死冇分別

底薪去湧士射三分

我都支持 紅撚有時啲shot selection真係屌佢老母

直接想mb退休

今日基石得M威P level
屎到

岩頂力羊個位

我覺得佢性格唔係囂 只係好勝心好低 而家又唔係差 就冇乜去針對弱點

典鮮個個刀甘睇肥T爸爸

人均打四十分鐘。。

力羊勁d

得M威P

Call g黎

屌要力羊仲好啦 啲三分潚咁多

雷霆fan屎話唔撚屌得紅撚啊柒頭

你睇下daj

咁唔屌囉

反彈

又屌隊友
搞搞下
今年入唔到
波縮D FANS會唔會屌埋哈公子

放心 一定會

今年人東決

咁樣叫屌隊友你真係世界級評論家

咁唔屌唔得啦

簽多個 SG 最實際
Reddick 加野換啦
依條友都係比 River 二線當一線用賺左少少名氣
實際打正選真係唔合格

Ben clutch time 開邊線波

紅撚trade唔走唔洗諗

想知佢個哈公子遇到哩d情況會幾冷靜

一年約姐 今年拎黎玩下冇所謂 下年唔續ok

你地一路提一路都唔會有機會

續既你方會貴咩

其實ＤＡＪ 衰乜？

唔係夠鍾咩？

事實係波叔去左箭勁到咁
大飛廢到咁已經係證明
不過haters gonna hate

一年約，下年ＢＹＥＢＹＥ

76人 19年搶klay 好過啦
如果搶到

仲要用左幾個月已經完全融入到球隊

平我都唔撚想要
起碼5場佢Clutch Time 派膠累豬波

丫屌你老母，好似唔撚屌得佢喎

點解唔可以係火箭勁
唔講以為箭上年PLAYOFF都入唔到又係波縮CARRY到咁勁

事實證明
Holiday 唔識打組織
同埋 Rondo 組織串連能力真係好強

啲副手傷哂喎

未有人傷個陣西二
比較唔到

又唔好話完全 低調d
陣間d haters 又殺波

咁事實而家火箭同上年係兩個LV

Wade 講過佢見過既人
CP3 球商最高
LBJ 第二
好似仲提過 Rondo
球商高既人去到邊都唔難成功
係睇下教練用唔用得盡佢

cp3手感。。。

金塊個吉祥物都成日入halfcourt shot

喂喂
波縮傷個陣都唔廢架喎
不過又入唔到個陣睇怕又變左隊友乏力聖保羅無力回天

DAJ不嬲都冇腦架啦
記得有年PO 明明個roll in 架啦 佢仲走去掂波
仲對住隊友講 冇掂過

其實入面係BOSH

又出加素

kawhi又收埋咗

波叔有份落場火箭十幾連勝你又點解釋呀

佢無腦一回事
戰績冇法子更進一步你走去怪佢係咪搞緊笑

呢到有人吹奏dj架

刺已經比人虐殺

我淨係知波叔有上場未輸過
算啦不解釋了

波叔好撚勁

有話佢唔勁咩
勁唔勁到西決LEVEL球隊大佬喇喎

癗最後個球輕鬆到

如果melo 黎埋火箭會點

76貢多人討論
完左場咁耐都仲傾緊 感動

gasol又老一年 雙塔今年破唔到箭
搵可愛出黎單挑全部啦

睇下癗

只可以話咁多隊大變既球隊火災暫時磨合得最好另一隊係塞軍

講波叔咋

真係咁"勁"大飛點解一次西決都冇
答到我未
定又係隊友廢

不要了 底薪都唔撚要 垃圾防守

灰姑娘kawhi又夠鐘

岩岩果場 佢企位都mark 到MB 嫁

melo要減重先

佢黎到一定係打快，不斷接波就射，打小球四號位

melo不了 cp3會變咗睇波嗰個

正常

大飛廢一黎傷晒d人
二黎係之前呢到d人話daj=刷助攻機器呢d野收晒皮姐
基本上完全唔關波叔走事
而家又話火箭勁點解釋
一開始大飛齊腳都西二又點解釋

出gasol俾人陪跑

問題係大飛唔係西決level球隊

有年大飛4-3贏刺 波叔carry 去到對火箭班友真係唔撚爭氣3-1反cup

lma

唔好嚟個黑洞好冇

火箭小球 佢防守好過邊個 ariza pj

家嫂

定波縮唔係西決level球員

估下刺今日比人炒幾多

30分up

1+1.5個ALLSTAR唔係西決level

收埋家嫂啦

不如ching衣家開箭對刺場波睇下先

波縮常規龍季後蟲

火箭今年得分爆發力同前幾年勇士差唔多 好癲

不如你開番大飛俾人3-1反CUP個幾場睇下

戰績決定球員成敗

刺

慘不忍睹

壞人呢排好貪心
成日想入樽

壞人

刺不如比曬班細既上算啦

所以波叔本身就係失敗
而家去成功過佢既人身邊俾人carry囉

講得出做得到啦 話表現要對得住份約

屌你鵝倒水

炒緊刺

LMA打唔入

lma好炆 射極都唔入

火箭解決王子傷出問題：
大炒對面，第四節垃圾時間，仲比平時打少d時間

火箭依家個陣d人除左Ariza有成功過?

哈登

冠軍？

harden未入過西決?
成功過佢=champ?

原來入西決=成功

西決總決都打過牙人地
波縮打過未牙

三弟

其實就唔係
不過西決都入唔到就唔會咁多藉口

冇既
話到波縮常年聯盟頂級球員黎計
一次都入唔到都真係幾撚唔成功

AD又傷

今日超多人傷

Ad又拗柴

表弟要開carry mode

5犯啦 好快88

當年過大飛西決當二弟
就算今年波縮入都仲少登登一次

我唔係好明點解champ唔到就=唔成功..
如果係咁好多球員都一世唔會成功

cp3又入黎屈機

今年都入波叔都係二弟咋嘛

波波又鬧球證

咪話二弟西決今年入登登刀系兩次佢一次囉＝＝

Cp3 身高所限真係做唔到lbj個種一個人carry

算啦每個人睇法唔同姐

呢球單擋都吹黑左D

以前未大傷之前咪得
但傷完之後既佢一早已經唔得
注定左佢好難更進一步
依家既榮譽根本已經完全符合佢實力

03心法:做唔到大佬就隱形

rondo防守

AD生命籃球

收起基石 等CP打啦
聽日B2B

MVP 最低門檻

睇咩定位
早幾年吹到咩第一PG頭幾球星個D
一次西決都冇叫成功

鵝等俾人絕殺

cp3呢d廢物都有人撐

回憶大哥

mills

呢球表弟咩事

懶

回憶哥出到聲
你地撐波叔既仲有咩好講

就算佢黃蜂個陣其實都係二輪姐
不過講真就算換咖哩/lbj帶住快艇都未必入到總決

波叔係廢係狗屎

cp3打刺真係着曬火

overtime

On9 holiday

廢物就正正經經做返廢物
唔好認屎認屁
有吾皇咁勁先再出聲啦

Curry 真係未必得
但我皇點會唔得
07帶班role player 都入到

何年希呢件垃圾

金塊,鵝OT

公道講句
黃蜂個陣D隊友
二輪算係咁啦下話
至於話吾皇手感打大飛總決
手感難講
但吾皇FINAL唔得西決都得掛

已經fake左人地失位
點知fake埋自己

如果11年去左湖
應該已經係歷史第一pg

依個係咩play set

占士係西岸唔計數

harden可唔可以集中D

Cousins 五犯
又輸

cp3真係好屈

Cp3真係好黑

係

nash勁過件廢物咁多去到湖咪又係食屎
要同xx犯夾你估易
都係果句,唔好咁多如果啦
西決都入唔到已經證明佢係廢物啦

AD又傷傷地
又輸

吾皇肯定得
仲有kd都得

Nash傷左喎清

KD難講啊

11鐵王對腳舊傷積到咁，頂盡西決啫

你睇今年打出黎既感覺同係大飛都唔同啦，大飛贏輸睇手感，防守又得波叔補位，有時睇波唔係睇結果既

ad ot出得番既，
點解唔比佢打last play

啱呀，kd要舒適先勁

同你講有時都晒氣 入左西決你又話入唔到決賽 入到決賽又話攞唔到冠軍

Kawhi又係極限高效

早幾年西岸個班對手唔惹小喎
詹去熱火先執得個兩冠

Cp3 steal step back 3

in rr9 we trust

入咗西決先啦

入到西決先啦
西決入唔到學人講FINAL冠軍
正一好高騖遠

大飛人腳又好差咩

西岸d人真係咁勁一早過哂東岸屈吾皇機啦
講到尾咪又係驚吾皇
吾皇過西岸一樣入硬總決

入次西決點都得啦下話

好似西波龍咁，一入playoff個個變哂on9咁

咁以cp3呢種級數連西決都未入過又真係講唔通
仲要前幾季大飛個陣真心好齊

攞左冠軍又話人地carry佢
算啦 唔明點解佢地咁憎波叔

表弟on9

我既意思係你一句入唔到西決就定晒所有野咁 明顯唔係咁睇

表弟

表弟俾plumlee完爆

表弟真係on撚9架屌

3-1
半隻腳入左西決
都冇

睇下你地攞佢同邊個比啫
同堆有冠有MVP比既咁自取其辱抵俾人抽啦

就算今年波叔入西決你地咪又話佢比人carry，哂氣

牌面唔差 但係個教練係文件河
有睇個幾年就知 年年雷聲大雨點小

有睇足過程有幾年只可以講係黑，要做既野都做哂啦

河仔

咁3-1比火箭反cup個年又真係唔抵幫既

你都痴痴地線
球星最大價值就係PLAYOFF發揮
講到唔係野咁你都幾好笑

文件河話哂帶過綠軍champ

比賽都掛住玩

替補真係唔係太好，小前個位又一直冇乜好人選，紅撚去到po防守強度加強左就弱化哂
文件河用人又死板，cp可能真係唔係頂級，但點都未去到廢物垃圾囉

個年開始河仔越用越多 唔輸都難

AD真係可靠過表弟好多

事實佢就係比harden carry緊
抱大腿狗屎閪

BARTON killer 3

波叔今日勁到

屌鵝咁都輸

鵝自爆mode

應該要去國王證明自己

你夠膽話唔係我冇野好講囉
最慘係
佢俾人CARRY入既次數依家都仲係0啊

又steal

我都笑左 發揮係指數據定場上作用

去網隊啦應該

呢樣真係冇計，即管睇下今年同番d有帶腦既可唔可以行遠少少

我覺得波叔係未去到我皇/25個種影響力咁大（始終身體質素差d)
但係pg個位黎講佢又真係幾完美 要佢做既都做足哂咁濟

咁就仆街啦，登登腦殘嚟

嗰個SERIE AUSTIN三分上手幫手贏G4G5叫糊，唔係負貢獻
同埋JOSH SMITH反CUP第四節: CP3 REDICK MATT BG DAJ

臭雞 又引戰

Cp3 7 steal

冠了冠了

幾時炒精遲

波叔真係專業打馬刺

作為一個大佬關鍵時刻CARRY咪唔完美
就算話手感呢方面廢都係同吾皇KD個D比
同波縮比屌打啦
所以咪一個有冠同MVP一個咩都冇囉

穩定就真係好穩定，睇得岀佢係想幫隊友搵手感先
真係到隊友攞唔到分就企岀黎入翻球

所以好多人都話以pg做go-to-guy,大佬係好難走得遠
BG又成唔到材

講到好似火箭係cp3球隊咁
唔講以為MVP排名第一係cp3

樓上d人表示：cp3表現得好都係因為登登carry

出周天子未

大飛班撚樣行行企企我都想睇下換其他人會點

記錯場

係冇攻擊能力既PG先啱
MAGIC IT 手感又唔算PG喇可

老實講呀
雷咁既陣都同76人打到咁
都真係有啲難睇

火箭第3陣容平均2分鐘可以倒10分左右
所以正常唔會咁快出

第四節可以絕殺竟然叫雙塔睇波

唔夠PURE

啱呀，唔係登登carry既話cp3點攞7 steals

肥登今日hea足全場。

波縮做二佬就安安份份啦好心
痴隊勁隊就以為自己真係歷史級pg咩
二輪傻閪黎咋

講真BG習慣性第四節隱形，過去幾年關鍵時候企到岀黎既有邊個？JC11神經刀？
CP3關鍵球都唔係打唔岀，但身高真係硬傷

都on撚9
用場season黎比

咁啊，如果MJ有場打得差，Pippen打得好好
咁係咪公牛唔係MJ嘅球隊啊

最近兩場的確cp3似carry，呢個冇得否認

相輔相成啦

有cp3 ， harden 就唔洗前三節chur到盡 ，留力第四節埋尾

Cp3 有harden 就唔使下下 offence 都要過佢手

總之就輕輕鬆鬆 等收工

所以而家去箭或當初去湖我諗都係最適合佢

[qu ote]
係冇攻擊能力既PG先啱
MAGIC IT 手感又唔算PG喇可[/quote]
Magic我當係同lbj同一類
IT就真心勁

講到尾
根本就係波叔成績唔合乎佢嘅地位
你自己數下有邊個聯盟位置第一人係分岸決賽都未去過

MB今日打48分鐘 打埋下場d時間

唔撚係追到麻

依家第一C應該未入過

算啦，睇結果同睇過程既人冇得傾

好似有人撐西書只睇數據一樣

頂 冇咗lma仲好

agger
尤其比火箭反cup個年
cp3跟本有好大責任

講咁耐
原來係行緊甲甲既逐場論
咁今場cp3係carry既

佢老死短手芬

登登認真D打埋個幾分鐘得唔得

AD?

人腳唔差，但冇腦者，教練又死板，你睇多幾場係連你都估到佢想點攻

我冇睇過程
睇左你咪知波縮冇西決係好撚合理囉

第一C今場派緊膠

今日hea撚到＼

睇左少少冇睇 ok4今日打成點

佢地唔會有相輔相成哩樣野㗎，唔係大佬贏波都係垃圾

過程係唔係指控場大師大好優勢都可以俾Josh+CBrewer反cup

hea唔緊要
唔係係咁派膠輸快攻

開局首先造俾Redick

我揀Green做PF位地位最高
C就算啦

講真入西決就這麼近那麼遠，有睇足哂，每次要做都做盡，我會講係咁多年真係爭個關鍵時間做到既既小前

屌你咩
講harden入西決入總決就要分三弟
而家cp3係二弟又要睇相輔相成
咁你玩晒啦

有我皇
文件河就收皮啦

隊友廢牙

應該冇人有睇

仲有傷病

=.=
咁快完場

屌又黎 基石隻腳啊

玩出火啦

基石

harden

真係笑撚死
又唔諗下當年無harden,嬴撚到馬刺咩

Bp3冇性架

Cp3 肯放低身段唔做大佬入火箭已經知佢只係想完夢

球星伴侣祖師黎LUE都可以話佢徒弟咋

佢係咁一年總有幾場無啦啦99下，性格係咁，應該改唔到。

我三弟係套番你logic嚟講㗎喎，依家又嬲嬲豬呀

馬刺真係好西多小動作

人地單刀緊仲咁樣foul人

大佬易位

係就死
佢鳩親總有幾場關鍵比賽黎

但正正佢地係咁睇，但憎波叔就真既，t mac 都冇俾人講得咁多

我覺得最主要係唔知幾時醒佢第1控既稱號，就開始引戰

收主力未呀on9 教練

本身一開始淨係講佢入唔到西決
我提得harden本身都冇分咩幾弟
唔係你自己用三弟黎講harden先?

波波又出陰濕招

撞返醒個腦

正常喎 犯規緊係犯到唔俾人起手啦

好聽d想完夢
難聽就抱大腿
佢呢d質素既球員係要靠咁先突破到二輪架啦

我覺得跟本係心態問題
大飛個陣除左小前位之外跟本已經好齊下(比起其他隊)
之前有篇文講過大飛班球員各自為政
分左好多小圈子,好唔團結
咁做大佬既cp3點都有一定責任啦

要怪就怪佢唔跑快啲入樽囉

不嬲

你有冇見過垃圾時間真核brown既倒水能力

係d人話波叔抱大腿做二弟先㗎喎

正你老母 不如你直頭打鳩人好無

收人未MDA 屌你老母臭系

KD都係二弟甚至四弟都有人講
點解佢就唔係二弟

十年前嘅某一個早上

果年第1圈打刺打足7場，明明頭兩場bg 好fit，後面唔知點解腳軟，果幾年d後備倒水排第1，d正選要出好多時間，估唔到最後咁大影響

其實猴 係火箭個時
playoff 猴 表現同作用係好過基石好多

以前蜜月期冇咩問題，睇番大飛近兩季，更衣室應該真係出事。

Kawhi兩場都好高效

周天子

harden>25kd

收左啦

同你兩個討論真係好亂

波縮申請離場

個年無波縮刺都過唔到

我指12年西決嬴馬刺,登登好大功勞

周天子怒轟兩分

波叔做乜走人

洗白白

所以咪講睇你點睇，有年明明都要囉mvp，最後高比反cup
同而家下登呢兩年我都覺得佢值mvp架，一年計戰績輸curry，一年計數據輸西書，但乘年既表現看在眼內

係 攻守屌打禿頭

拎返部ipad屌鳩你班波台狗牙

brown 屌你老母 成日仲有十鳩秒進攻時間就射
又唔撚入

入左啦

所以你叫MDA點早D換

家陣又唔係抽佢無冠無MVP
西決咋

咁都冇計.... manu 個時幾歲??

攰攰豬

自膠
睇返原來你講緊我個句要人carry入西決
但我冇記錯個時講係源於你地屌緊大飛隊友我先拎出黎咁講

有睇波都知而家打波唔係打一個人架啦，當你第2、3點，後備真係唔夠人做都冇計

人地正選留放出黎100%發揮，佢係後備倒水出黎吊命兩樣野黎

唔洗睇件黑氣石
睇下周琦好過

過半場射 嘩你老母啊

波叔真係要去太陽或小牛入西決先證明到自己

周帝air

ibaka 重要d

條撚樣都傻既 其實6分鐘都垃圾時間啦
只要條柒頭唔好鳩黎

天子air ball

呢條友點解仲未俾人cut

brown出多過5分鐘大機率-10
好撚危險

波叔ariza fd子

又唔使下下去到咁極端
明明一開始係講緊大飛呢個陣容cp3咁既級數入唔到西決係柒
講講下又要講到佢去carry廢隊先得
有d講佢carry黃蜂入西決係harsh得滯你又睇唔到

大飛都入唔到學人講大腸小牛

波縮打得好都要被人逼害

mda 輪換係火箭衝冠的阻礙

阻住天子表演

今日唔殺龜住
殺左波先

講西決喎清
BIN場西決佢打得好CAP個數據黎睇下OK？？

講真大飛d人入到playoff真係變左潛艇，同埋佢pg位好難carry到自己一個打哂，真係可能吾皇先做到

大飛入唔到真係

話左係巨頭，輸波巨頭一定有責任喇。

而家佢好多年既發揮又真係好差?
強如mj 都要有其他人做到野先有得玩

咁其實我皇11final冇責任

唔係不嬲話綠軍帶文件champ咩???

激發隊友做到野都係大佬既責任

我會講如果用bg / dj 去換番幾個去砌可能好d

如果講到咁
即係大飛係西岸版西波龍
咁西波龍ddr咪一樣俾人話柒
承認波叔係一樣柒有咩問題 好似今年我都想佢入下西決叫做完夢先
但柒就係柒

第一下無問題

之後個幾下直頭多鳩餘

仲話正常

差唔差真係咩標準
咩第一PG既標準喇喎

Boston 再輸多一兩場 騎分分鐘上埋東岸第一

文件隊波塞正常教練帶都贏

咁邊個值第一pg咁威呢

垃圾兄弟都打撚過東決啊

西波龍都準備過到佢啦
塞虛火就完啦

有個PG兩冠兩連MVP值唔值

咖哩仔

當初係咪波叔話要文件做教練

第一下打完基石仲上難道放佢2+1

自膠真係唔係好諗到邊個

lonzo ball

你睇一睇個all time mvp list先

又blame河仔

出就出正選，但用番上面果點，果幾年因為後備倒水快到on9，根本正選係唔夠時間休息

波叔>咖哩哥

就算而家比人屌到屎一樣既wb都 > 黑氣石啦
唔好諗住今年痴左隊勁野就幫佢正名到
無咁易

Ching近年冇睇波？

SICK波一定咁睇
件咖喱走去FINAL後手傳波TO
波縮呢D情況一定唔會存在

牙病今日打成點

邊個話我皇連PO都入唔到

你因間再睇replay, 哈登已經甩哂波，再之後既動作已經係多餘

唔講落後幾多既問題

防守者盡力係好正確，有打開波都知攬一攬住停止佢就得，仲使唔使打多兩野落去

唔是講咖哩呀

作為一個相對傳統既pg其實好少關鍵時刻會硬上，一來輪身型，二來本身出手又唔快

係開始多左雙能衛先會咁睇，不嬲都覺得cp應該配番個有質素既搶分手架，不過一直都冇，當bg 練埋3分當係我心已死

livinston

bp3唯一錯只係冇攬實放左手姐

衰d講
就算harden打pg都>波叔
上年有眼你睇

火箭有機會1月打gsw 先斷纜🤔

IT係咩黎

呢樣不嬲真，當年史托頓同kidd都係爭d

聽日就輸長手鹿

你自己偷換概念者，而家最多講咪同下登1人1半

波波之後都提返bp3 舉高雙手就得

一到咖哩又要分純唔純

咁要等登登傷左/唔出睇下仲有冇登登單飛個陣戰績先知喇

你攞塞軍個進攻體系同文件河比

真心惡打，哈登帶傷打，輪換少一件，輸真係唔出奇

終於有個似樣回覆

喂屌
笑撚左
咁所有非單核mvp都要分返半個mvp比2佬了

cp3唔係大佬料
但幫到隊波更上一層
總結完畢

唯一唔係引戰既comment

頭兩場冇出大責任定點???

根本後備倒水，加重正選負擔出場時間，加上大飛不嬲關鍵時間係柒，呢樣先係關鍵

Isiah Thomas啊

2 final
2 final

你冇睇去預計自己睇左既結果即係點

3-1之後贏多一場就搞掂都叫無責任
波縮呢個大老堅係好做

單刀情況用foul用整停有咩問題先,而且呢球點都唔係flagrant foul啦

你以為好似好似睇漫畫咁紫原可以守哂全個範圍???

其實你睇cp 可以7次防守一隊，但隊波既防守都係乘日走甩人咁代表邊個有問題

撐波叔問自己講一句
你地會點睇麥一輪先

下次捉實好d
咁樣一野擊落撻死

次次都隊友廢聖保羅無力回天真係睇到笑
等睇今年輪到登登俾人開炮

又有3:1之殤

所以唯一錯係冇攬實姐

咪偷換概念啦ching

無人話用foul整停有問題

但大佬呀，一黎人地單刀，係nba入面都已經極少會hard foul

二黎foul人都有技巧可言，foul係為人地得唔到分，而唔係增加人地受傷風險囉

呢下bp3點都係個動作唔好嫁啦

不過你可能睇慣馬刺，唔當係一回事啦

要管理球隊內部問題原來唔係教練要做既野??
你估個個都我皇?

73湧 1:3

其實要MAXIMIZE 波縮既優點
一定係要SG/SF要一個一線既人夾佢
要有自主進攻能力 加唔錯既射波能力
最好既就係
1號位波縮 + 2/3號勁人 再搭一個4/5號位勁既人

但係係CLIPPERS個陣就錯撚晒
個陣既陣係1+4+5號位為主力
23號位都唔CARRY
REDDICK係有射波能力
但唔算真係好穩定可靠
剷籃唔太勁 一比人守死射波變相波縮優點又再少D
以DAJ同BG用第23重心又係死
搞到內線塞死晒
根本用唔盡波縮優點

而家同HARDEN夾
你守到HARDEN又守唔到波縮
兩個都有控波分波上籃射波能力
加埋一堆SHOOTER
先可以MAX到波縮勁既位

冇睇個球
不過正評左你最後個句先

都on9
職業籃球黎，你估奧運?

利申，唔支持傷人

Finley界外企球證旁邊偷barry波

知唔知咩叫更衣室領袖
除非你話波縮個陣唔係囉

mda 又係用人用得盡果d黎，所以都係唔樂觀住
岩岩已經傷左個皇子仲未識驚

呢個真，咁耐都唔收返登登

搬龍門搬到

所以咪講人夾人囉，果陣既基石都冇得同而家比架

係mda 黎開發左佢，但cp過黎又唔可以係同隊友夾到既

講真大飛時期球球單打，你點勁都俾人守到，而家同下登輪住用對面咪難左捉摸

大家都係想睇好場波姐，唔好有人傷就好

文件落地獄啦

183紫乜原，根本藤真料，賽前左吹右吹，關鍵嗰陣冇指揮剩係拍人籮友，隊哂啲波俾隊友炒，最後?藤真盡力了，輸波唔怪佢

TD,lbj,Wade,PP34,Nash都做到呢點

回應上面講同mvp 比

現役第一非傳統PG手感仔呢

我勇一家親
唔會有內部問題

我好多謝你地當大飛係同其他列強同一個級數 有睇都知爭好遠，係波叔拉近左同強隊距離咋

咁講更衣室大佬又真係唔係curry 係廢鳩
不過curry既性格又真係淡化左好多潛在問題

咁講好似引戰咁

但我覺得curry同ai都係一類黎
假pg真sg

冇所謂喇，輸波邊一次唔係夏登做罪人？

大飛真係你地睇得咁高咩，你地如果有睇過幾場就知d防守唔係走甩人就賭博式搏人地唔入，文件最鐘意放人地唔準果個射，但柒左放左人地一個都仲可以守唔到其他

吓點會唔係
廢鳩最多係代佢出頭個D啫

呢個不嬲最大問題
不輪到時有1-2個傷 定 耐力問題

西書就真係SG
手感其實係真正既COMBO GUARD黎

agger
我勇更衣室大佬明顯係廢鳩

喂屌

個幾季大飛有邊年唔係爭冠級球隊啊
on9

正解，一個主力組織既人，當冇1-2個穩定得分點幫點發揮到佢最強既一面，變左好多時要自己攻已經兩樣野，你試下俾淫 k 同 kd配合佢

激發唔到班撚樣最後激死左自己

Forbes leader list唔見dirty嘅?

真係有人認真覺得佢地champ到過

冇咪自己黎囉唔係駛咩做大佬
NASH係咪傳統PG你需要佢得分佢一樣唔同你留手
能力問題就能力問題啦

咁熱火時期更衣室大佬係哈士林
你又會唔會話Wade 我皇唔係Leader

佢要做既做哂，其他位輸都冇計

或者唔講爭冠
西決熱門都算掛話哂都西區頭幾

已笑

登登表現OK（但未夠好係當然）都要俾人要百屌
波縮咁都唔駛都真係幾幸福口

其實好簡單你諗下curry 同 波叔對掉邊邊會贏就得

15個年你敢講唔係爭冠Level?
自己3-1自爆咋屌你老味
為左撐波叔無限弱化大飛

而家呢十幾場咪證明左波叔有呢班隊友一樣做到同一樣野

而家就係講冇話過係cp球隊

你覺得波縮頂咖喱可以67勝同73勝咪係囉

it都唔算傳統pg啦

依加又強化火箭班隊友
喂
屌
夾好口供未

通常連勝會斷係d 唔係排前列既隊

我又真係覺得火箭champ到
未對調我已經覺火箭真係有機champ

仲同手感比
手感仔得分王都有個啊
波縮有冇啊

講緊組織球隊呀，而家的確接近每人用一半時間波
你地自己打稻草人話變左cp隊

睇你當唔當pg做波呢樣野係大佬

史托頓同馬龍你覺得邊個係大佬??

波縮季後賽就算數
屌打58分
西決3:1 反輸

馬龍啦

isiah thomas唔係pure point guard唔計
諗起就想笑
屌你老味

FYI:
14 champ odds: 四月
Miami Heat – 2/1
San Antonio Spurs – 3/1
Oklahoma City Thunder – 9/2
Indiana Pacers – 6/1
Los Angeles Clippers – 8/1

15 champ odds: 四月
Golden State Warriors 19/10
Cleveland Cavaliers 21/10
San Antonio Spurs 7/1
Los Angeles Clippers 9/1
Chicago Bulls 10/1

16 champ odds: 四月(唔知咩計法)
Golden State Warriors -135
San Antonio Spurs +325
Cleveland Cavaliers +400
Oklahoma City Thunder +1500
Los Angeles Clippers +1800

馬龍得啖笑,關鍵時刻成日手軟

馬龍入過總決2次
有MVP

波叔有邊樣?

關鍵時刻手軟

Nash同A米呢?

排得咁整齊以為又係關二哥

輸撚硬 長手陣

呢個係我總結，有睇波都知大飛時期波叔自己點樣週圍撲去補防，有幾件仲行行企企，我唔知佢發夢定文件教路，但入到防守1隊但隊友防守又唔係高咁應該證明到佢已經做盡，你最多可以話傳統pg關鍵時間好難做到d乜，所以咪一路話冇好既得分手配合，今年去火箭暫時見到只要有幾個得分點對面就唔知佢自己上定交

咁都燈冇人性架

邊有燈 基石都傷傷地

咁多年夾既後場剩係得射波，一有咩唔掂就回番俾波叔

勁過波縮就唔傳統
所以波縮係傳統PG中最勁

如果以你既講法咁睇
可唔可以話傳統pg就係冇新pg同point forward咁有影響力呢
人地又交到波又可以關鍵時刻拎到分

屌比乜撚啊
一個舊時代頂級pg
一個打唔掂舊時代模式而開創三分時代既pg

ＹＯＵ都痴線嘅，人地用全形既

咁同NASH KIDD比囉

Nash for sure la

你自己問心isiah thomas係咪舊時代PG

邊個話傳統PG就一定冇得分能力

無啦啦殺波叔

仲要係今場岩岩carry完

證明唔係一場論

引戰mode on

波叔正仆街
加入一隊1:3 反cup佢既球隊
投敵
做2弟
cupcake

Nash當年唔係比刺黑早就champ了
而且有mvp
Kidd都帶隊入過final
最後做二/三佬拎到ring
波叔暫時未可以同佢地比，除非係箭到拎到ring

證明波叔仇家多

佢場上都屌過dj唔少次啦，不過個腦未開發搞唔掂

所以好想dj去騎，睇下我皇點令佢進化

又想幫牙杜洗底

底角三分.

咁唔傳統pg得分勁d ma
curry既出現連nash自己都話有d後悔唔射多d傳少d

no need
both pk

isiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomasisiah thomas

?

太撚矮

高撚過波叔WO

波叔火箭中間都隔左年 算啦
不過做2弟
cupcake就真既

無防守

冇追post 前面講it d咩

isiah thomas都冇防守=.=
笑撚左

唔係講單單得分多
係講緊有冇關鍵時候殺死比賽既能力
根本唔關位置打法事
TD老個陣夠成日藍領打法夠唔夠傳統PF
關鍵時刻一樣有得分能力
關咩傳統唔傳統事
廢就廢啦

談及雷霆球員WB賽後朝他揮手道別的事，Embiid表示WB告訴他可以回家了。

「他告訴我好回家了，我想說這裡就是我的家，所以我猜現在是時候讓他回家了。他們贏得了比賽，我必須稱贊他們，他做了很多事，但是這個傢伙好像是33投10中，我也希望我能投個33次，我想那樣的話我們贏球概率能更大。但是，他告訴我可以回家了，而這裡就是我的家，我不會去其他地方。」Embiid說道。

Mb殺🐢

It dog高過波縮

我話你地當佢紫原呀on9

好想睇 BEN 對位 IT

7次防守一陣
6次偷波王
4次助攻王 夠唔夠照

唔係講緊活塞個個咩

=.=
講緊邊個都未知

屌，無野了，不要推

KD

我係講緊CARRY能力先提呢樣
要收波縮皮兩連MVP兩冠
四個獎一個都分分鐘夠

“我告訴他'回家去吧'，”威斯布魯克說道，“當Steve Adams 6犯離場的時候，他在亂說話，對Adams揮手，煽動球迷情緒，這很沒有必要。因此現在比賽結束了，他是時候回家了。我不會和他有來有回地噴垃圾話，不會為這種事耗費過多精力。”

07仲要打爵唔可以咁淡定，不過四次西決係事實

一次殺兩件

大腸起碼高爵兩班波

笑撚左
最後冇噴咩
收皮啦
日後殺龜預埋我

西書一定pg啦，唔係邊有咁多助攻

或者係殺三件以上

Big O唔撚係PG啊屌你老味

殺埋我皇應該係四件

所謂爭冠級都係吹出黎咋wo，講進攻，一係cp傳導，唔係就bg 同 jc 單打
講防守直頭唔入流啦

得廢龜先會咁認真對神獸佬
佢唔夠智力理解trash talk

比你老味咩 curry同mj比架 cp3死埋一二邊啦

我笑左，自己係度吹當真???
淨係睇佢地俾勇士撚都知結果啦下話

係
美國個班人真係唔撚夠你地識波

73勝你有冇牙

佢有冇留手呀而家，但佢d隊友冇人幫手要佢唔留手去到一個得分手既要求係咪有d過份呀

就係表現不似預期先變左吹出黎
有一線pg, 有西岸最強內線組合, 有最佳第六人
期望爭冠係好正常

做莊嘅但求打過和啫，亂SET唔出奇

係你地睇高大飛咋，大飛唔係1場ok下一場柒，係呢半節ok下半節已經收皮，nba 利記黎

唔講美國
呢一刻都係拎西決黎講咋嘛
唔通以為佢贏到我皇咩

入唔入到西決都仲係要估

事後孔明
收皮啦

而且未贏我湧想贏我皇

你覺得curry 帶住大飛入到西決咪得

雖然以波論波我覺得curry 夾大飛會好過cp，你睇文件都係俾個波jc自己玩
大飛需要既應該係搶分型pg而唔係波叔

個人騎士含家鏟
大飛入到總決絕對有能力贏

傳統pg得乜撚野分王呀
咁你使唔叫dj 去做下三分王

又露底

ok，即係你地覺得囉分果點先係大佬啦

年=人手
打得快打錯左姐=.=

而家又變左用馬龍黎比笑到我仆街

?.?
之後有人問Nash同A米
你又失明?

占狗

係大佬就要負起關鍵時候攞分既責任啊

笑撚左
邊個提馬龍?

時代會變，咁新果幾個又唔係交波行先，有乜好抽傳唔傳統，只係打法既一種
我都會話射波最勁pg係curry一樣，唔覺得呢樣野值得囉黎抽

所以咪講緊配合

你地就咁講it又講同新既比正路都以為講新果個it啦

isiah thomas vs isaiah thomas

而家佢算冇得分能力咩，但問題你地講到要佢做第1得分點
上面有清分析左發揮到cp最大優點就唔會要佢做第1得分點